【警黑合作】警署外射煙花事件暫無人被補

星期三凌晨有人向天水圍警署外的人群，發射煙花的事件，暫未有人被補。至於引發包圍警署的刑事毀壞及普通襲擊案件，3名被捕男子獲准保釋，8月下旬到警署報到。

據了解，兩名中學生獲悉天水圍天秀路「連儂牆」受破壞，到場修補，及後與一名中年男子發生爭執。3名男子涉嫌刑事毀壞及普通襲擊被警方拘捕。事件引發數百名市民，包圍天水圍警署，要求釋放被捕的兩名中學生。

到星期三凌晨2時許，有人駕駛一輛私家車駛經警署，向聚集的人群投擲多枚燃點中的煙花爆竹，然後逃去，導致6人受傷。

警方強烈譴責警署外的暴力行為，強調會調查所有非法及暴力行為。香港急症科醫學院院長蕭粵中話，向人發射煙花可造成幾類傷害，因為速度很快，可以造成類似子彈撞擊的受傷，亦會灼傷皮膚，如果當時空氣流通不好，可能令有呼吸道疾病人士，出現呼吸困難。

最多咪交D南亞仔出去

屌佢老母

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急